【逃犯條例】消息︰一入境事務助理員被捕 警方︰涉藏攻擊性武器

消息指，一名姓鄧的入境事務助理員被捕。入境處回覆查詢指，鑒於案件仍在警方調查中，處方不作評論。

警方回覆查詢指，昨日（25日）下午約6時半在荃灣永順街拘捕10男2女，涉嫌藏有攻擊性武器，現正被扣留調查，案件由新界南總區重案組第三隊跟進。

有消息指，一名姓鄧的入境事務助理員因近日的示威事件被捕，據了解該名人士駐守深圳灣出入境管制站。

入境處回覆查詢指，鑒於案件仍在警方調查中，不作評論，並指處方一向十分重視員工的行為操守，如發現任何人員有違法或不當行為，一定會依法及既定程序嚴肅處理，並全力配合有關執法機關的調查。

就該名姓鄧的入境事務助理員被捕一事，警方回覆指，昨日（25日）下午約6時30分在荃灣永順街拘捕10男2女，年齡介乎18至42歲，他們涉嫌藏有攻擊性武器，現正被扣留調查，案件由新界南總區重案組第三隊跟進。行動中，人員在部分被捕人的隨身物品中檢獲彈珠、丫叉及鐵通等。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

塞左幾多落去？

唔會告得入嘛...

金飯碗都出嚟抗爭 respect

又老屈？

鐵通????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????
又話唔係武器

入境處 connect

係咪之前幫手FC 嘅入境朋友

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入境處巴打？唔好有事呀

Braver

想搞到其他紀律部隊反拉差佬?

今次又咩武器啊
改埋晒啲誇張到爆嘅名誤導人
死黑警

又激光筆呀

入境巴打

門檻低，加上律政司有份政治打壓

明屈啦死黑狗過街老鼠

雷射瘡

屌FAIL咗

d狗又放碌竹係人背囊？

香港黑警特別行政區？

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

Salute

推。

其實自從廢除咗長俸制後，個飯碗都唔係好金㗎啦！

有冇野可以幫到

屈得就屈

有冇嘢可以幫到手？

插贓

而家入境處連面試都問你五大訴求係咩
答咩好

死黑警

其實紀律部隊啲老嘢都係撐警撐到七彩。

我地部門出名為形象搞鳩班細
所以我地自己人都驚收complaint
唔似班狗禁離譜 相信同事今次都完咖啦

乜鐵通原來係武器
又選擇性執法

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

睇下點解釋
我認為55波

IA

D警察係咪屈錯人呀
想屈普通人,點知屈左個入境

有份好工都係出黎抗爭
我地對你唔住

屌 都係做番和理非係後排算
利伸公務撚

冷處理啦
唔好推了

利申識佢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請代問候，加油！

告唔入，immd都會為所謂的聲譽搞鳩義士。林病要害死幾多香港人先夠

口罩都唔同款嘅
不過捉鬼都冇用啦

老屈？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

會唔會charge埋公職人員行為失當

跪求唔好推

黑警就要charge
執行公職嘅時候先叫公職人員

冷處理 唔好搞大！

完

一直都想上前線同手足並肩作戰
最後都係得和理非
有老婆仔女 又係公務員撚
多謝咁多位抗爭手足
如果有機會 請前線受小弟一拜

未必告得入

真。。。

早幾年都問過你覺得豬西緯有無罪啦
我答佢既然法庭都判咗案我相信都無咩爭議, 我相信法庭嘅判決
之後條撚樣即刻西鳩咩面再追問, 咁你係咪覺得佢罪有應得
屌佢老母都戇撚鳩, 人贓並獲當場斷正點會唔係罪有應得
所以我照直答, 無錯我覺得佢罪有應得

好撚彩因為咁考唔到入去
如果唔係又浪費我幾年

入境巴打😞

求唔好推post

唔好有事

兩張相講緊兩隻鬼 不過鬼真係捉唔哂 無謂比機會分化手足

重要新仔黎

告唔入都抽撚硬啦屌

求唔好推po
另外唔好捉鬼喇 捉唔晒 無謂誤傷自己手足 但要提防啲本身自己唔識既人 尤其公海好多人形狗

屌你拎國旗個班鐵通友呢

唔好有事呀

牙簽：木製尖銳利器

手持菜刀都唔拉，咁佢地帶左D咩？

超電磁炮
銀仔

又砌生豬肉？

屌你老母死黑警

又用大陸用語
因住俾人屈五毛

代我問侯下佢

唔好再推 既然有人識當事人 叫大家唔好推 就尊重

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

推

點支那語法

識人狗屋做但之前出過去

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

遮都係攻擊性武器

828 國泰城
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

呢個真係入境巴打黎....我朋友個同期...唉

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

北橋

Pish

黑警一定有報應

巴打

immd巴打

香港係用鐵飯碗 好似係

推！！

除非你攞住來打人，唔係好難入，件野本身唔係咁；不過係煩到你

J太大都要拉

呢條個fb account 係咁篤公務員灰,一齊report 佢

721 鐵通唔=攻擊性武器

唔好話老野 有啲後生都藍到仆街啦
之幾日fb先有條撚屌寫自己做入境高級主任
入去佢fb 屌 全部笑9我地

咁衰

老屈

開佢facebook 投訴佢

收到風呢位義士會被人停職

佢都好積極吓wow
推

其實後生得狗/狗親屬係藍

一日出 n 個post

搵人report到佢收皮

屌你老母

攞住鐵通個班黑社會唔拉

明報核實咗😥。

最新消息該助理員暫時停職
今日28號根據公務員敍用委員會條例正式生效

擺明屈啦

時事重溫

想知公務員停職有冇糧出咖

警犬要砌你牙簽都係攻擊性武器

係黑幫手足既鐵通木棍都唔係

香港警察愈來愈多仇家

又屈